香港獨立 清算警隊 成立新政府

先係唯一出路
咩五大訴求已經唔能夠滿足現時民憤

聽日清洗港鐵 血流機場 只有獨立 唯一出路

推翻個政府佢

求下大家唔好再潔癖
我地要完全推翻呢個殺人政權 先可以沉冤得雪
獨立係唯一岀路

五大訴求佢都一講明唔會答應
再講係無意義

佢地依家係迫香港獨立

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

驅除韃虜 還我淨土

係光復香港

拘捕偽政府官員
拘捕中聯辦人員
驅逐所有雙非中囯人並凍結資產

三大先決條件

另我要求何君堯出任保安司兼領警務處
全力以任何方法清洗整個警務處